{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 하남 자바 무인텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後8時から可能で、チェックアウトは翌日の午前12時までです。 客室料金はそれぞれの人数によって異なります。 特殊客室であるパーティールームの場合、入室の際に直接人数を確認する必要があります。 基準人数を超えると、現場で追加料金を支払う必要があります。 満19歳未満の未成年者は入室が可能かどうか提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室施設としてはマッサージチェアやスタイラーが備えられており、いくつかの客室にはバスタブもあります。 客室ではネットフリックスを視聴でき、一部の客室ではドライブイン施設とツイン客室も運営しています。 また、客室には空気清浄機が備え付けられており、最新の映画を視聴できる機能も備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後8時から可能で、チェックアウトは翌日の午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室料金はそれぞれの人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの入室時に人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームの場合、入室の際に直接人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者は入室が可能かどうか提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備が備えられていますか？",
            "answer": "入室施設としてはマッサージチェアやスタイラーが備えられており、いくつかの客室にはバスタブもあります。"
        },
        {
            "question": "客室で何を視聴できますか？",
            "answer": "客室ではネットフリックスを視聴でき、一部の客室ではドライブイン施設とツイン客室も運営しています。"
        },
        {
            "question": "客室には空気清浄機がありますか？",
            "answer": "客室には空気清浄機が備え付けられており、最新の映画を視聴できる機能も備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 481
    }
}